{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_009626",
        "source": "도서",
        "writer": "이명성",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9865-693-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "오늘도 공방으로 출근합니다",
        "collectedDate": "2023-11-10",
        "publishedDate": "2020-01-22",
        "domain": "레포츠",
        "title": "묘랑묘다"
    },
    "text": "ミョランミョウダ美術工房はかわいいうさぎ「ミョラン」とネコ「ミョウダ」が運営する美術工房です。 芸術と出会いを愛する人は誰でも遊びに来てください！ 私たちの工房では3つの活動で構成されています。 インスタグラムIDは - で、クラス情報は次のとおりです。 オイルパステルワンデークラスは15,000ウォンで、オイルパステル一ヶ月受講券(週1回)は55,000ウォン、3ヶ月受講券(週1回)は150,000ウォンです。 マカペンワンデークラスは25,000ウォンで、1ヶ月の受講券は90,000ウォン、3ヶ月の受講券は280,000ウォンです。 また、自由美術作業は1時間に6,000ウォンであり、小規模事業用空間のレンタルは1時間に10,000ウォンです。 そして当店は三畳粉食の隣に位置しております。 建物コーナーにあるので、簡単に見つけることができると思います。",
    "QA": [
        {
            "question": "ミョランミョウダ美術工房は何を提供していますか？",
            "answer": "ミョランミョウダ美術工房では、オイルパステルのクラス、マカペンのクラス、自由美術作業、そして小規模事業用空間のレンタルを提供しています。"
        },
        {
            "question": "オイルパステルワンデークラスの受講料金はいくらですか？",
            "answer": "オイルパステルワンデークラスの受講料金は15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オイルパステルの一ヶ月受講券の料金はいくらですか？",
            "answer": "オイルパステルの一ヶ月受講券の料金は55,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オイルパステルの3ヶ月受講券の料金はいくらですか？",
            "answer": "オイルパステルの3ヶ月受講券の料金は150,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マカペンワンデークラスの受講料金はいくらですか？",
            "answer": "マカペンワンデークラスの受講料金は25,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マカペンの一ヶ月受講券の料金はいくらですか？",
            "answer": "マカペンの一ヶ月受講券の料金は90,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マカペンの3ヶ月受講券の料金はいくらですか？",
            "answer": "マカペンの3ヶ月受講券の料金は280,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "自由美術作業の料金はいくらですか？",
            "answer": "自由美術作業の料金は1時間に6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "小規模事業用空間のレンタル料金はいくらですか？",
            "answer": "小規模事業用空間のレンタル料金は1時間に10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ミョランミョウダ美術工房はどこに位置していますか？",
            "answer": "ミョランミョウダ美術工房は三畳粉食の隣に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 280,
        "QA": 413
    }
}